###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：****2019****年****7****月****8****日：文贵车上谈王健之死**


[https://youtu.be/uNaYu8RRLJE](https://youtu.be/uNaYu8RRLJE)

[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-nMfF6kn8vkE/XSVN66x018I/AAAAAAAAB2E/hCJZnWO2Em8AbbidWanN5w3Fgax8jgTkACLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-nMfF6kn8vkE/XSVN66x018I/AAAAAAAAB2E/hCJZnWO2Em8AbbidWanN5w3Fgax8jgTkACLcBGAs/s1600/111.PNG)








|  |
| --- |
|  |  |





**戰友之聲聽寫組****【文灰灰】【拿得起】【****S****文熙】【****linlin****】【呼吸的雾霾】【悠悠】**


大陸的戰友該吃吃該喝喝該睡覺睡覺，我這不爆料，就是試試網絡聊聊天，聊聊閒天。現在我正在去一個神秘的地方，去看兩樣東西，開兩個小會，開一個大會，要經常出去行動，要行動。見幾個神人。所以說戰友們啊，瞭解文貴的戰友還是相當多的，戰友們跟文貴基本上現在保護著0.7的同時心跳速度，什麼概念呢？也就是文貴的一舉一動心跳的速度已經跟戰友們70%保持著同時的心跳，還沒到100%。你看我們這個網絡現在跨過了隧道還堅持沒斷，不簡單，而且還保持著5G的網絡，有點閃，沒問題。親愛的戰友們啊，剛才我說的咱們戰友們之間已經達到心相連的這種程度。


今天大家都看到了，在海航王健先生被殺的一週年，他的鐵哥們兒陳峰發表了「王健不配被陰謀死」和「王健在公司內部眾叛親離，是萬惡之首」。而且明確地說出鍋里都沒米了，你還在那兒到處買什麼當當網啊，還搞什麼並購啊，叫亂購，用黨內的話叫亂購。


包括有老領導問他王健怎麼死的？他說：有人說陰謀死，說你根本不配陰謀死，就是有戰略性的，非常具體的開始實施盜國賊的計劃，就是把當年的最關鍵當事人給殺掉，殺掉一個關鍵的人，就是我當時跟所有人說的，殺掉了王健當事人，把一切責任栽贓陷害到王健身上，把所有的中國銀行裡邊盜走的錢，包括在海外的間諜網，包括跟海外藍金黃的證據，全部推到王健身上。然後讓王岐山在黨內有話說：這全王健一個人乾的，都是王健乾的，王健畏罪自殺。現在對外說是所謂的意外死亡。


那么大家都要想一个问题，按照陈峰说的，海南航空都无米下锅了，王健还到处乱购，那这个锅是谁的呀？大家必須要問，你這個“鍋“是誰的呀？“鍋“是貫君和劉呈傑的。貫君和劉呈傑又是誰的呀？他爹是誰呀？他怎麼拿到這52.6%的股份吶？那52.6%的股份，為什麼之前「紐約慈航」是陳峰的兒子陳小峰簽字啊？是陳峰的閨女簽字啊？為什麼呀？是吧！不確定是不是陳峰的閨女啊！反正是個姓陳的。弄不好也是王岐山的私生女呢，是不是也有可能啊？所以說，他說當時王健折騰的鍋裡都沒米了，還到處亂購，見啥買啥。那麼買的東西去哪了呀？


按照當時「海航」給中央寫的報告，「海航」已經提前完成了，在全世界幾個關鍵性、戰略性的領域，實現了戰略性的收購。將在世界各個地方，有航空的地方，就有所謂的黨和國家的沉默力量，噢……黨和國家的沉默力量。包括台灣。當時，台灣吳伯雄、連戰，這些人拿了「海航」多少錢？大家想想！整個台灣選舉裡邊，沒有人在心裡問一個問題——台灣國民黨的錢是哪來的？包括台灣國民黨有六大基金，除了李登輝原來的，劉泰英那個基金之外。這些基金的錢都是哪來的？包括民進黨，民進黨原來幾個超級反共的人，後來也有基金，也到大陸做生意去了。 這錢哪來的？都是「海航」給的！


大家都看到了，台灣的柯P——柯文哲，公開到中共的北京開會，稱習主席為“習大大”！叫“習大大”。戰友們想想，叫“習大大”——這有多荒唐啊！如果原來他這個視頻，要是在原來就爆出來，他能選上台北市長嗎？是不可能的！那麼首先，誰讓柯P、誰安排柯P在北京的？軍委七辦、統戰部、台辦。那幾個基金是怎麼利用各種辦法靠近柯文哲的呀？——跟「海航」都有關係！


所以現在，陳峰說「海航」的這個“鍋”沒米了！咱得先問問：這“鍋”是誰的“鍋”？


另外一個，大家說他都不知道王健在幹啥，那王健貸款，貸上萬億的錢……王健能貸來錢嗎？王健背後沒有王岐山的支持，劉呈傑他爹的支持、貫军他爹王岐山的支持，沒有孫瑤的支持，大家覺得王健能貸來那上萬億的錢麼？任何一個有常識的人都知道，那是不可能的，那是不可能的！那麼，既然王岐山和劉呈傑他爹、貫军、孫瑤，能讓「海航」貸來上萬億的錢，那麼說明這個“鍋”——他們有份！那王健怎麼把“鍋”裡的飯隨便盛走呢，就亂購呢？


“挺郭小妹”：郭先生的白領帶好看。我最起碼有上百條這樣的白領帶，很多人都說好看。這是郭先生的風格，咱是“藍白兩道”哈！藍白兩道，人家是“黑白兩道”！哈哈、哈哈！所以說戰友們！你說「海航」陳峰說這個，一個是所謂的，他的第一個：“鍋裡沒米“了，叫“沒米之鍋”之說。第二個：有相當級別的领导問陳峰，王健咋死的？好像中共根本不知道王健咋死的。那請戰友們問問所有的人，為什麼王健剛死不到二十四小時，中共外交部，還有已經被判刑的，中共控制的「國際刑警組織」孟宏偉，還有中共的警察、國安部就到了現場？啊？……


（給助理留言，要求這兩天把七月四號和七月五號王健的視頻對外全面放出……這事情要馬上，今天下午要有結果）


咱們再接著聊天兒，我這兒還得辦公，回頭我再放放視頻，我就等著陳峰出來說話，我再放視頻——放放南法的視頻，大家慢慢看。王健不配陰謀死，王健從胡舒立報道的：腳疼死；後來又糾正過來——法國的親共報道變成所謂的自殺死，而且自殺的時候由於生殖器太硬，把自己戳了個窟窿……這個大家都看到了啊，是吧？


所以陳峰說不配陰謀死——這是第四個關於王健先生死的說法出來。同時，對王健的死又再一次跟王岐山擺脫關係。中共不知道！上層不知道——你這放羅圈屁呢嘛！你們不知道你們怎麼參與了南法呢？大家都看到，我們採訪的警察、消防、當地的旅行社都說是中共派人去了……結果說中共不知道怎麼死的，還要問你陳峰！你陳峰的後腦勺長的啥呢？用我們山東老家說的話：你那後腦勺子是長的小雞雞呢？問你？


在我們老家罵人，就說人自我感覺良好，覺得自己無所不能——老天爺：就說後腦勺子長著小傢伙兒——這就是罵你呢。就是那種說話極為狂妄，瞪著眼說瞎話。我們老家那話很難聽：頭上長了個……「di」——那個意思。我們老家把那叫那個，我就不能說了，有點黃色。


王岐山等中央相當級別領導要問你陳峰：王健怎麼死的？然後你就開始總結了：王健陰謀死——王健你配陰謀死嗎？你配嗎——不配！那不是陰謀死怎麼呢？就是所謂的，他所定義的：自殺摔不死——自殺那地方摔不死。你們要聽陳峰說那個話，他去看了——他確實去看了——有他的錄像，那個地方跳下去真不一定摔死。我們找專家評估，有百分之八十的可能性是摔不死的，不是50%，是80%！


既然跳都摔不死，他意外就死嗎？他意外掉下去就死啊？你說這是什麼？這頭上長了個小雞雞！大家看那篇文章，戰友們一定要仔細看，前後矛盾，完全不符合邏輯。這要是在法庭上審陳峰，人家問他陳峰：你先說的，那個地方自殺不可能死，他自殺都不能死，然後他意外就能死嗎？然後記住啊，接下來他說：王健愛吃愛玩，他不可能自殺。曾經一度時間，他們要說王健是自殺！大家要記住。然後他總結說，王健愛吃愛玩兒，就是一吃貨；就是一玩兒貨，他不可能自殺。好了，這個有意思了，王健既然不能自殺，也不會自殺，陳峰同志這個總結太有意義了！


這對我們在美國的現在這個調查和歐洲的調查太有幫助。就他所說的意外，任何一個調查的人員，一個常識，這個地方自殺都死不了，意外就能死嗎？所以說又胡扯了，又胡扯了。所以王岐山說的話，還有陳峰說的話，你只要認真分析······就像剛剛推出來，王岐山又講了，堅決對外不稱霸，堅決不稱霸，那一套。


王岐山從那時候說對外不稱霸，你對內稱不稱霸呀？要學習西方的優良的東西，那你對內對老百姓，是不是還是像你王岐山說的呀，老百姓一百年也開不了智，不說，就是忽悠外國人，所以你聽他們說話，只要你但凡長點腦子，但凡做點對比，你就知道王岐山有多胡扯，就像陳峰這話說出來。然後你看，再說王健這事，陳峰給王健定義此人品行不好，愛吃、愛嫖、愛玩、愛玩就是嫖嘛，是愛玩嘛。中共這邊說這個人怎麼樣？愛不愛玩？愛玩，好，安排一下。那就是玩姑娘嘛，他玩啥呀。他不會手淫死的，他不會手淫去的。


所以先定義王健此人愛吃、愛玩，品行很差，不值得同情。鍋里沒米，他還天天在那塊亂購，最後就像今天早上我發的郭文一樣，就是定義所有貸款，騙貸，王健乾的；海外的亂購，王健乾的；給國家資產造成重大損失，王健乾的；劉呈傑和貫軍你都找不著爹吧，他就說了，這是王健找來代持的，是完全違法的。就找著了一個給貫軍和劉呈傑找爹給了一個答案，都是王健乾的，就是差一點，年齡太差別太大，不能說王健是他爹了。然後海外並購造成國家重大損失，王健乾的；然後說在某些國家跟某些政客勾搭在一起，違反了當地法律，王健乾的；未經董事會批准，虛假貸款，並購德意志銀行，王健乾的；


甚至可以給王健帶個帽子，在對外的亂購當中吃回扣，滿足個人私慾，王健乾的；最後紐約慈航的事情，完全未經董事會和股東會授權，一人所為，王健乾的；最後甚至是把姚慶，包括王家某個親戚說，跟某些官員家屬，當然不敢提王岐山了，是吧？某些官員家屬私自約出去，打著官員家屬的名義招搖撞騙。那意思是啥？姚慶、孫媱等人，貫軍劉呈傑等人是被王健給拿出去在場面上忽悠了，說話了。


大家你看著啊，這是共產黨歷來的，就是領導的孩子腐敗了，或者是去玩姑娘了，都是被壞人給利用了。那能不能壞人利用一次，讓我們這些草根們也玩玩這些首長的閨女，讓郭寶生讓夏業良也嘗嘗當壞人的感覺呀。所以戰友們，就設計好的盜國賊，一定的時間必須要殺人，或者抓人，達到滅口、消滅證據，鏟除存在的隱患。


這是為什麼18大以來第一件事，馬上東南亞抓人、海外抓人、控制國際刑警組織。中央電視台大家往回看，過去的八年裡面，可以這麼說，八年裡面在海外抓人的次數，是中國共產黨統治中國70年，強姦中國70年來的總和！我2017年爆料，2015年就告訴所有的朋友，你看現在王岐山上任以來，18大，宣傳最多的是什麼？


（掉线）


所以說戰友們，你看看18大以來，這個戰略佈局，第一個就是封喉。在媒體上施行網絡管制，對媒體人大肆抓捕、對律師大肆抓捕，然後建起了最嚴苛的防火牆。然後一旦要有跑出去的，要抓回體制，在全世界範圍內進行抓捕。18大以後電視台，第一部有名的電視劇叫《戰狼》，最後一句結局，犯我者雖遠必誅，你走到天涯海角我也把你抓回來！


大家最近可能看到一個我們一個好哥們Spalding將軍，他對共產黨的形容，可怕的是這個國家就沒有合法的政府，共產黨代表的是共產黨，國與國之間交流當中，開會的對面坐著的不是代表中國人民的，和中國人民政府的，是代表共產黨的。這個國家一切都聽黨的，一切都是黨的。


那麼你陳峰、你海航你是誰的？大家去想想這個流氓邏輯，這個流氓邏輯到了什麼程度，戰友們想想。竟然是在全人類上，綁架和強姦了一個國家70年，而且愚弄於人民那麼多年。王岐山現在說了，永遠不稱霸，永遠不當老大，對外啊，學習西方的一切。但是你們發現了嗎？你學習西方的一切，你對人民有過交代嗎？人民嚮往美好生活，是我們的奮鬥目標。我們先不要嚮往美好的生活，我們就想嚮往一個安全的生活，不要當豬狗的生活！行不行？不想美好，只想安全。


我們要一個不是黨天下的國家，要一個人民的國家，我們不想每個人都想當海航，每個人都想擁有一個海航，但是中國不能有海航！這中不中？一個海航騙了那麼多錢，結果就把一個人殺了，推給他拉到了。能不能海航事件有一個獨立調查。大家要注意到陳峰還有一句關鍵的話，「我們P2P，募資還不了」。竟然有戰友相信啊！我真的感到很悲哀啊。有戰友跟我聯繫，戰友說郭先生我們發現海航這個P2P的事兒是王健乾的。我真的無語了，這幾個戰友我一直沒給他回復，我說他啥呢？


陳峰說這是王健乾的事兒，你們就認為是王健？你們就怨王健？P2P沒有王岐山的批准，沒有海航和海航背後劉承傑他爹，貫軍的支持和王岐山的支持，怎麼可能王健弄那麼多P2P呢？P2P弄來多少錢，你陳峰你家人都花，你不知道嗎？王健偷來的米就是王健的？那米你吃了嗎？王岐山能不能站出來說幾句，王岐山你是救火隊長嘛，海航這也算有火啊，你能不能救救啊？


所以戰友們，你去看吧，這個共產黨和這個大外宣的能力和撒謊的能力，天下無敵。陳峰說完話，王岐山就在《南華早報》發表了一篇文章，要打造救火隊長的招牌啦，最後《南華早報》這個胡舒立這個爛人，這個爛貨的這個東西，天下最臟的人，爛人。胡舒立簡直天下邪惡之邪惡的人，無法形容的邪惡的人。


在《南華早報》發出來，王岐山說中美貿易戰，還是要全球貿易自由化能徹底解決。那就是——美國咱必須還得做生意，繼續要偷你的錢。像Spalding將軍說的似的，共產黨只要沒錢了，它立馬結束了。共產黨能到今天，關鍵百分之八十、九十是中國人民太自私、太懦弱，太怕死！20%就是美國人給它錢太多了。王岐山又來了，又來了啊又來了。然後，最後定義為王岐山是救火隊長。他實際救了很多次火了，沒救下去。救不了火的時候就讓劉鶴上，是劉鶴的事兒，救了火的時候那就是王岐山。


這是當年北京市政府、海南省政府和廣東，所有跟王岐山打過交道的人對他的評價。說好事兒一定王岐山乾的，壞事兒時王岐山跑的比誰都快。說這哥們是他們見過的就咱海外話叫「在逃黨」，最牛的「在逃黨」。所以說，親愛的戰友們，你看看這個《南華早報》剛出完，國內《環球時報》又出來了。王岐山同志永遠不稱霸之說，老一套，又騙美國人呢，騙完中國人騙美國人。打造他那個救火隊長的招牌，然後，海航跟他撇清楚沒關係。再後，這一切壞事兒都是王健乾的，貫軍劉承傑一概不提。然後，中國銀行、開發銀行弄得上萬億的錢，現在說已經弄回來幾千億了，那幾千億先不說。最後，還是老百姓買單。


一個王健，王健之死，價值萬億之說是文貴講的，現在大家發現了嗎？發生了吧！


親愛的戰友們！所以，你看這幾天的報導。我在王健死之後我就說過，未來王健會承擔一切，海航盜國、騙貸、P2P、海外行賄、間諜系統，一切的罪責，替罪羊。在他沒死之前，我說他一年後，一年內他可能被抓起來或會被殺掉。結果，差一天一年，他被殺掉了。然後完全在兩年前2017年文貴講的話，大家從第一天開始，我所有對王岐山、海航，我運作全部都是對的。不是我神，我沒那麼神，是我瞭解王岐山，我瞭解共產黨。


我現在我要停止直播，我要停止直播戰友們，我馬上要到了，稍後我繼續直播，但時間未定。


你們該睡覺睡覺，我今天就是鐵了心了，就跟你們聊。開完會就跟你們聊，親愛的戰友們！一切都是剛剛開始！！